{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050952",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044156",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 감포솔레펜션"
    },
    "text": "慶州甘浦ソレペンションは、慶州甘浦ナジョン海水浴場のすぐ前に位置するシンプルでモダンなスタイルの宿です。 甘浦ソレペンションにはバーベキューパーティーやカラオケなど、様々な付帯施設が用意されており、特別な経験を作ることができます。 宿は施設がきれいで、周辺には便利な設備が整っていて便利に利用できます。 社長夫婦も親切でサービスも良くて多くの訪問客が良いレビューを残しています。 一方、調理器具が不足しており、バーベキュー費用が高いため、価格に対して満足できない意見もあります。 さらに、メゾネットタイプの客室ではワイファイも使用できます。 カラオケソレ団体客室では夕方10時30分までカラオケ機械が利用でき、バーベキュー場は18:00~22:00まで利用でき、料金は2~3名基準で20,000ウォンであり、人数追加時1名当たり5,000ウォンです。 周辺にはコンビニが徒歩5分以内に位置しており、駐車場は制限がなく、海水浴場の近くには田村松畑海岸とナジョンきれいな砂海岸が徒歩8分の距離にあります。 また、ペンション内には共用トイレが3つ用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州甘浦ソレペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "慶州甘浦ソレペンションは慶州甘浦ナジョン海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州甘浦ソレペンションの付帯施設は何がありますか？",
            "answer": "慶州甘浦ソレペンションにはバーベキューパーティーやカラオケなど、様々な付帯施設が用意されています。"
        },
        {
            "question": "慶州甘浦ソレペンションの施設はきれいですか？",
            "answer": "はい、慶州甘浦ソレペンションの施設はきれいです。"
        },
        {
            "question": "慶州甘浦ソレペンションの周辺には便利な設備がありますか？",
            "answer": "はい、慶州甘浦ソレペンションの周辺には便利な設備が整っています。"
        },
        {
            "question": "慶州甘浦ソレペンションの料金には満足できますか？",
            "answer": "一部の人は調理器具が不足しており、バーベキュー費用が高いため、価格に対して満足できないと感じるかもしれません。"
        },
        {
            "question": "慶州甘浦ソレペンションはワイファイを使用できますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室ではワイファイを使用できます。"
        },
        {
            "question": "慶州甘浦ソレペンションのカラオケやバーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケソレ団体客室では夕方10時30分までカラオケ機械が利用でき、バーベキュー場は18時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "慶州甘浦ソレペンションのバーベキュー料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は2~3名基準で20,000ウォンであり、人数追加時は1名当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "慶州甘浦ソレペンションの周辺にはコンビニがありますか？",
            "answer": "はい、慶州甘浦ソレペンションの周辺には徒歩5分以内にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "慶州甘浦ソレペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、慶州甘浦ソレペンションの駐車場は制限がなく利用できます。"
        },
        {
            "question": "慶州甘浦ソレペンションの近くにはどんな海岸がありますか？",
            "answer": "慶州甘浦ソレペンションの近くには田村松畑海岸とナジョンきれいな砂海岸が徒歩8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "慶州甘浦ソレペンションには共用トイレはありますか？",
            "answer": "はい、慶州甘浦ソレペンションには共用トイレが3つ用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 581
    }
}